屌那星，小妹比指大踢咗出校！

😞屌，出個貓啫

睇錯以為俾大腳趾踢

我仲未block 呢條肥西嘅原因係因為我要留低勸啲未block 佢嘅新會然 block 柒佢

屌over咗

打機你都出貓，不如唔做人啦

垃圾